let questions = [
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer_1": "Robbie Williams",
        "answer_2": "Lady Gaga",
        "answer_3": "Tim Berners-Lee",
        "answer_4": "Justin Bieber",
        "right-answer": 3
    },
    {
        "question": "Was bedeutet CSS?",
        "answer_1": "Creative Style Sheets",
        "answer_2": "Computer Style Sheets",
        "answer_3": "Cascading Style Sheets",
        "answer_4": "Colorful Style Sheets",
        "right-answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche Programmiersprache wird hauptsächlich für Webseiten-Interaktivität verwendet?",
        "answer_1": "Python",
        "answer_2": "Java",
        "answer_3": "C++",
        "answer_4": "JavaScript",
        "right-answer": 4
    },
    {
        "question": "Welcher Tag wird verwendet, um ein Bild in HTML einzufügen?",
        "answer_1": "&lt;pic&gt;",
        "answer_2": "&lt;image&gt;",
        "answer_3": "&lt;img&gt;",
        "answer_4": "&lt;src&gt;",
        "right-answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie beginnt man ein HTML-Dokument?",
        "answer_1": "&lt;html&gt;",
        "answer_2": "&lt;!DOCTYPE html&gt;",
        "answer_3": "&lt;body&gt;",
        "answer_4": "&lt;head&gt;",
        "right-answer": 2
    },
    {
        "question": "Was macht das HTML-Element &lt;a&gt;?",
        "answer_1": "Fügt ein Bild ein",
        "answer_2": "Erstellt eine Liste",
        "answer_3": "Fügt einen Link ein",
        "answer_4": "Fügt eine Tabelle ein",
        "right-answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie bindet man eine externe CSS-Datei in HTML ein?",
        "answer_1": "&lt;style src='style.css'&gt;",
        "answer_2": "&lt;link rel='stylesheet' href='style.css'&gt;",
        "answer_3": "&lt;css href='style.css'&gt;",
        "answer_4": "&lt;script src='style.css'&gt;",
        "right-answer": 2
    },
    {
        "question": "Was ist ein korrektes CSS-Syntaxbeispiel?",
        "answer_1": "body:color=black;",
        "answer_2": "body {color: black;}",
        "answer_3": "body = color(black);",
        "answer_4": "{body: black;}",
        "right-answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches HTML-Element enthält den sichtbaren Seiteninhalt?",
        "answer_1": "&lt;head&gt;",
        "answer_2": "&lt;meta&gt;",
        "answer_3": "&lt;body&gt;",
        "answer_4": "&lt;title&gt;",
        "right-answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche Bedeutung hat das Attribut 'alt' bei Bildern?",
        "answer_1": "Definiert die Ausrichtung",
        "answer_2": "Definiert die Bildgröße",
        "answer_3": "Definiert einen Alternativtext",
        "answer_4": "Definiert die Transparenz",
        "right-answer": 3
    }
];